4轟狗

乜咁失策丫

死轟狗

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭